Esmeralda wierp een blik op hem en toen vrouwachtige, overgedragen al haar aandacht voor de dame; en terwijl ze keek, een beetje opwinding van bewondering liep door haar; die eerbetoon aan die van een andere vrouw schoonheid die een mooie, gulle vrouw altijd bereid is te betalen.
